我屌柒你班波台黑狗

食屎啦鳩硬狗

十卜ching去咗邊

鳩硬帶隊包抄，豬狗正面防線，屌你老母合作無間

好似見到佢企係燈柱叫人走

波台之恥

豬sir藍衫低等狗？

外判個d 冇證狗？

老新